厭聲症有無得醫？

我由細到大都對聲音好敏感，小小聲都可以令我發癲，最明顯就係啲大陸狗食嘢嗰啲japjap聲
但係人越大就越多聲頂唔順，宜家嚴重到憎某啲人把聲，真係好撚辛苦，有無人知有無得醫同去邊度醫？

隔音強既耳機？

整個cm模 灌晒樹脂既

I know that feel bro

同你一樣
考試上堂前後左右一定有條仆街不停㩒筆
坐B3返大陸俾班仆街幼蝗蟲嘈生曬
坐飛機時既引擎聲
啪骨聲
睇戲時既食野/講野聲
地盤嘈音
會俾呢啲聲整到心情好差

考試先最嚴重，坐後面個fd支筆寫嘢會的的聲，我同佢講但係佢又唔知有咩問題，我日日考試都想另轉面屌7佢

唔專注就唔專注啦

有無咩好介紹？

Sh215窮撚福音